東喜茶究竟係黃係藍？

究竟買唔買得東喜茶？佢係藍係黃啊

上圖係元朗見到嘅

呢張就open rice見到嘅

Confused，唔想比錢恐怖分子買藤條買西瓜刀

喜茶大陸野

依間仲要係抄既

你話呢

敵人嘅敵人

東喜茶都一樣係大陸野

你做人有冇道德底線

幸福週末都係黃之前幸福堂代理 改左名 呢間都黃 搞到唔知支唔支持好

Openrice 張圖代表咩

佢地有仆街野爆出嚟 其實間野都有問題啦唔好洗底

東喜茶係人地整理左藍嘅list入面出現

咁間香港郵意都仆街啦 都係黃 點算 之前夾公仔啲衰野唔想反但自己唔會去支持

優先幫襯啲真係黃又無黑歷史既先

唔會幫襯
好抄唔抄, 抄大陸嘢 即係老細內心都係鍾意中国, 不了

黃都唔應該幫襯，一嚟難飲，二嚟抄大陸喜茶

幸福週末 香港郵意呢啲咁仆街就點都唔會幫襯

大陸架喎，假架喎

有發聲